新華社：范冰冰涉偷逃稅款逾1.4億 須限期內繳交8.83億元

【橙訊】據新華社從國家稅務總局以及江蘇省稅務局獲悉，范冰冰「陰陽合同」涉稅問題已經查清，范冰冰及其擔任法定代表人的企業偷逃稅款逾1.4億元(人民幣，下同，約1.59億港元)，被罰款接近6億元人民幣，加上追繳稅款，總共需要繳交8.83億元人民幣(約10億港元)。

據報道，范冰冰在電影《大轟炸》劇組拍攝過程中實際取得片酬3000萬元，其中1000萬元已經申報納稅，其餘2000萬元以拆分合同方式偷逃個人所得稅618萬元，少繳營業稅及附加112萬元，合計730萬元。此外，還查出范冰冰及其擔任法定代表人的企業少繳稅款2.48億元，其中偷逃稅款1.34億元。

對於上述違法行為，根據國家稅務總局指定管轄，江蘇省稅務局依據《中華人民共和國稅收征管法》第三十二、五十二條的規定，對范冰冰及其擔任法定代表人的企業追繳稅款2.55億元，加收滯納金0.33億元；

依據《中華人民共和國稅收征管法》第六十三條的規定，對范冰冰採取拆分合同手段隱瞞真實收入偷逃稅款處4倍罰款計2.4億元，對其利用工作室帳戶隱匿個人報酬的真實性質偷逃稅款處3倍罰款計2.39億元；

對其擔任法定代表人的企業少計收入偷逃稅款處1倍罰款計94.6萬元；

依據《中華人民共和國稅收征管法》第六十九條和《中華人民共和國稅收征管法實施細則》第九十三條的規定，對其擔任法定代表人的兩戶企業未代扣代繳個人所得稅和非法提供便利協助少繳稅款各處0.5倍罰款，分別計0.51億元、0.65億元。

9月26日，江蘇省稅務局依法先向范冰冰下達《稅務行政處罰事項告知書》，對此范冰冰未提出聽證申請。9月30日，江蘇省稅務局依法已向范冰冰正式下達《稅務處理決定書》和《稅務行政處罰決定書》，要求其將追繳的稅款、滯納金、罰款在收到上述處理處罰決定後在規定期限內繳清。

依據《中華人民共和國刑法》第二百零一條的規定，由於范冰冰屬於首次被稅務機關按偷稅予以行政處罰且此前未因逃避繳納稅款受過刑事處罰，上述定性為偷稅的稅款、滯納金、罰款在稅務機關下達追繳通知後在規定期限內繳納的，依法不予追究刑事責任。超過規定期限不繳納稅款和滯納金、不接受行政處罰的，稅務機關將依法移送公安機關處理。

經查，2018年6月，在稅務機關對范冰冰及其經紀人牟某廣所控制的相關公司展開調查期間，牟某廣指使公司員工隱匿、故意銷毀涉案公司會計憑證、會計帳簿，阻撓稅務機關依法調查，涉嫌犯罪。現牟某廣等人已被公安機關依法採取強制措施，案件正在進一步偵查中。

國家稅務總局已責成江蘇省稅務局對原無錫市地方稅務局、原無錫市地方稅務局第六分局等主管稅務機關的有關負責人和相關責任人員依法依規進行問責。同時，國家稅務總局已部署開展規範影視行業稅收秩序工作。對在2018年12月31日前自查自糾並到主管稅務機關補繳稅款的影視企業及相關從業人員，免予行政處罰，不予罰款；對個別拒不糾正的依法嚴肅處理；對出現嚴重偷逃稅行為且未依法履職的地區稅務機關負責人及相關人員，將根據不同情形依法依規嚴肅問責或追究法律責任。

比人屌晒後門都唔得掂

呢排塊西實好忙

送都唔要啦

唔知條臭雞有冇咁多流動資金係手

唔返中國咪得囉

可能要賣資產

佢咪人在中国囉

8億咁少? 點襯得起范爺呢個名

唔知佢依家係咪八門都開哂

改制後變逃稅1.4億，罰款就加多6億
有得Claw back依招真係無敵，庫房fatfat

去晒美國啦

佢副身家應該夠比啦。

罰6億

聽人講 逃去美國 吧啦

我諗全個娛樂圈 依家都驚

特別果堆之前 賺左一錢 買左成億樓的明星

套現哂外國物業咪有

直接破產啦

屌你老母 啲新聞一時一樣咁

但仲剩幾多

8.83億之嘛，佢實夠錢俾啦

香港果咋呢？

破唔破都要照畀

即係要食哂人地成副身家

你估香港呀
大陸呀傻

分身家啫
又無要你跪玻璃再抄家
真係有好大進步

之前咪話有六十幾億人仔

咁之前咪白做

屌你貼紅底橙做乜鳩,now都有出新聞啦

10億姐，你估佢得咁小錢咩

仲有d係美國

中共好唔夠錢洗

賺咁多年，十億實夠俾

靠塊西揾到60幾億，咁仲洗做實業

1.4億都唔係刑事
你試下係美國逃1.4億，幾百年都有得你坐

根本查過佢有幾多先罰，罰晒成副身家

佢起碼有50億身家

話套就套咩

呢單就真係新聞 以前個啲係娛樂新聞喎

咪係咁都唔洗坐，應該打曬關係牌先可以剩係罰錢

個福布斯榜都估佢一年幾億收入，根本大陸可以估到佢交既稅同佢收入比例岩唔岩，而家借事執正者

如果佢唔大洗，呢8億賣D海外資產應該唔難填，再唔係叫條仔幫手應該夠既

罰咁8.83億仲有四十幾億剩，驚閪咩

身家估出來。
套唔套到現係一個問題

前排有個福建百億富豪
比人追8000萬都要走佬

我見之前啲post 一陣話佢咩素顏之刑 一陣又乜乜乜咁

大陸個啲娛樂圈搵勁多 佢咁紅係大陸 唔出奇

西皮都反埋

我當你連埋層樓有1000萬 資產

要你即時擰200萬現金出黎你擰唔擰到？

槍打出頭鳥幾時都咁有效

十億現金 我諗佢未必攞得出....

和珅跌倒，嘉慶吃飽
中共fat fat

你如果低過市場價賣我諗點都死到8億出黎既

不愧係選擇性共產黨

呢d臭雞佢都有今日 呢d叫殺一儆百

收到風 而家冰冰肉償緊
中共高官日日幫親
唔太知1Q幾錢?
有無巴打有內幕?

叫佢問成龍借啦 佢地禁fd

計過數有幾錢啦

上電視一集都至少500萬啦，1Q可以5000萬，好快還清啦。

當年李嘉城比張子強搞
都係 啫到3億現金

之前睇中時話佢一年收入三億

就算無現金 當比多一倍用資產抵債都死唔去

就咁睇條數佢身家係應該夠比仲綽綽有餘 但會唔會暗地裡已經成副身家被充公

醒目就交完錢後, 搵個人結婚再去歐美定居, 唔好發夢仲想係中國再戰江湖喇, 死硬

1q一百萬都屌到佢反肚

10億都算
仲要被消失幾個月

之前連黃秋生都收過陰陽合同
我諗好多香港大粒野都有

判左佢坐監 以後點再搵錢交稅
等佢過一排搵多啲 再改制罰過

條仔真係會幫手

肉便器仲要賠錢... 中共班官咁撚識食...又食又拎

范冰冰有冇8億人仔呀! 唔係我睇少佢。但現實做大陸藝人有冇咁好搵呀

正常人都唔會需要太多現金，佢無事果陣有現金流，現金只會貶值所以一定係要投資野，越貴既野越難轉手

睇佢時間夠唔夠啦

咁多年努力倒頭來白做

點會冇

厲害了

拖左咁耐，開個罰款價咁怪，8.83億，應該係查清晒佢啲總資產，供認晒係海外國內既度身訂造價

So,如無意外，應該係一鋪清袋，最後放佢「保外就醫」，淨係留返間屋海外過埋下半世，應該冇乜淨

唔夠錢就找人填數

應該睇住佢身家嚟搶
留番一兩億佢, 其他共產

去到海外應該都有人埋單

你真係好天真以為共產黨咁好人 我估佢 cash 唔過四億，逼佢左借右借同變賣資產，清完佢袋仲成世幫你打工

係大6, 無外國passport or 中共黨/政/軍人員= 比中共圈養的生物, 養肥就食
中共黨/政/軍人員 養肥又比大魚食, 大魚又比大大魚食
所以最醒都係投靠外部境外勢力拎passport

非自己人，養肥就劏

國家要錢呀

抄家

你見識少咋。大陸一套戲主角片酬都２億啦，宜家出名少少既藝人上大陸果d綜藝節目一季收5000萬，王菲一季收一億平均一集一千萬。

10億咁少都追，支那有無咁窮啊

八門遁甲咁

同意,明顯睇住佢個倉來食

或者已經查晒佢幾多海外資產
支那資產就凍結佢唔比佢賣,迫佢沽晒海外資產交稅。

而美金資產,返大陸轉返人仔
班官又套到多10億陰屍紙的美金落袋

如果test成功,呢個係官場幾好的走資方法

嘔完比佢就去美國嘆世界吧啦

如果開哂8門佢應該死左

估計而家應該開到7門

佢身家應該多過8億
中共蠢唔晒，開價仲高過佢身家其實無乜意思
但係俾咗8億仲有幾多淨就難講

最大問題係有無咁多流動資金可以咁容易拎到出嚟

邊敢唔交

變賣資產就一定啦
有錢人都會買樓買股票買基金投資
邊可能有幾億cash

中國女星范冰冰和李晨因拍《武媚娘傳奇》假戲真做，2年前公開交往，今李晨在范冰冰36歲生日求婚成功。范冰冰連續3年登上《富比士》（Forbes）中國名人榜榜首，曾霸氣說「不嫁豪門，因為自己就是豪門」，中國媒體估算她去年進帳高達10億8336萬元台幣，外界一直以為這是「女尊男卑」的感情。不過，李晨去年被挖出除了演藝工作，也投資房地產，身家高達10億元人民幣，但李晨隨後透過工作室低調否認。

同我估計應該差唔多

咪就係，8億佢應該有，不過未必係cash 到佢周圍賣野籌旗佢都會五勞七傷

一定查哂，而且D資產一定逼佢用賤價(eg 10%)賣比相關人士

大陸d官咩女冇玩過仲會玩呢件整容老雞?
太荒謬了 把自己看得那麼重要.jpg

即係俾到錢就放過佢？

共匪求財姐

佢老公即刻割席， 仲涼薄過啲圈中朋友， 支那人嘅婚姻關係真係好撚脆弱

一家便宜兩家著，逼死佢兩邊都無好

口味啲野，人人唔同

有啲官係食名氣

唔係太醜樣就入閘

就係想睇佢地兩邊都死

可以， 放血式套現就得。
不過免得過冇係想咁做o者。。

佢身家計就50幾億，但呢個係市值，估價黎。一但個人行衰運，就唔值咁o既價。
殺佢10億 應該都用盡佢所有可套現o既流動資金了。 其如所謂個40億，也因為呢單野而大覆縮水，o的市值乜乜公司咁，老細都比人搾乾，短期内有冇得再出產同收入都成問題，就算賣盤都唔會有人接手。

she has lots of money

咁因為收錢唔係你

最正應該係無事果D用放血價買佢D資產，仲可以美其名話救佢

我覺得班官已經睇晒佢個倉

應該睇準佢美國盤貨得10億

當佢支那有40億,但係支那隨時都封得佢

佢應該有錢交既, 不過成世人白做了

范冰冰係咪大陸女星最紅？

你依句野笑到我仆街 一個政府去打劫平民

劉曉慶真係坐得冤枉

生日得返3個人同佢greeting
幾現實

共產黨同賊有咩分別
仲惡過賊

鬼有50億，幫人洗黑錢渣

露塊閪出黎拍4仔
一部片酬都直接過十億啦

濕濕碎啦又私人飛機又盛

佢成百億成家先交得1.4億咁小？

好撚過搶
欠一倍十

點解啲女權撚仲唔出嚟嘈？
擺明針對女性喎

Ming Ming 好慘
枉我仲想奶佢腳

放心”國家”需要你嘅時候自然會揾佢地

共匪擺明起清佢底先會開呢個價
睇死佢不出3個月已經正常出返黎繼續做范爺

雖然係中國一姐姐

有50億身家真係好誇

文貴有咩講??

邊個寬呀 呢度寬 定呢度寬呀

如果啲物業係大陸 二手應該唔太值錢 重要急放

𠵱家十億八億都要追 同以前打大老虎不可同日而語

斷估𠵱家係講緊數 𢱕緊佢啲海外資產出嚟 例如歐美物業 瑞士銀行戶口號碼之類

真係人地搵一日我一世都未必搵到

隱秘查左4個幾月 肯定傾好晒

一出新聞 范冰冰頭先已經即刻上水貼道歉文
錢分分鐘已經俾晒
依家先公佈係叫做俾返個程序大眾

成篇野好屈揼砌感覺

最緊要都係唔駛坐
長駐美國唔好番黎
拍一兩套又番哂黎

你都on9半個官都唔夠用

再查埋條仔

出番啦

原來佢篇文講埋會俾錢
咁更加肯定已經搞掂晒

Zgf[img]圖片網址 [/img]y

都係，應該度過曬數打好曬招呼

即日就難, 一星期完全無難度啦
俾幾多息口咁解啫

佢去銀行提款, 唔知職員有無提佢唔好比人呃

fatfat

皮肉錢都唔放過，同果啲打劫鳳姐既仆街有咩分別

仲有幾十億身家

贊助唔敢搵佢啦掛，拍戲果D如果搵佢都驚自己被查被擺上watch list

加上限薪，而家我諗只能夠睇佢本身人情多唔多好唔好，有起事上黎邊個會幫你邊個靠得住今鋪睇到曬

睇下佢仲結唔結婚啦

劉曉慶逃1400萬都要坐足年幾
佢罰錢了事？
果然係范爺

果然係豪門

好想屌

8億真係濕濕碎啦對佢黎講
平時做幾多慈善show都唔夠襟呢單野

做生意算啦，好似趙薇之前咁

千幾萬 班貪官攝牙罅都唔夠啦
8億幾就唔同

呢廿年大陸D 刑法反而鬆左, 寧願要錢唔要人, 咪鬼煩到佢

9X年既千幾萬絕對多過而家既億啦

尾2個段已經講左
一切如常

個時大6物價都低

走出去（可以走出去既話）做下生意咁啦 ，再返去又麻煩

8億幾係牌面，個底班官禁住搶都得

重要以後免費拍官方宣傳片

醒目就去外國咬幾十億過世啦
中共而家收你9億, 到遲D發窮惡一樣會再罰你, 無規則係罰完唔再罰架

如果你全副身家得100蚊，俾人拎你20蚊都唔得掂啦

夠佢食幾世啦啲錢

無錯，仲唔走就on9,無限追溯期

喂大佬你個類比錯晒喎...

100蚊分分鐘一日都用得晒
但50億本身一世唔洗做都過到一世

追錢事小
8000 萬只係訊號黎
得寸進尺要埋你條命, 唔走?

貪官又食又拎

點解無見過佢男朋友？

楂住人仔走撚到咩
最緊要係國家徵用你副身家
証明國家無亡記你

郭文貴證明左，係中國發左達就好走啦

會唔會收你陰陽稅款
陽就八億
陰就收曬

sor 我想講個概念係無啦啦俾人拎走20%

文革2.0

十億係九牛一毛定total loss

上面堆小學雞就算啦， 大陸影圈走資同利用行業上國際漏洞， 逃税，洗白白等早已唔係咩新鮮事，香港早7,80年人已經玩到全世界都知。白粉報又好，鷹王又好，加埋向左向右一大堆社團 個個走去拍片為乜柒？？
入到大陸，仲多左個功能就係走資，咁多大明星幾惡都唔夠官惡，或者咁講幫到班貪官做野咪有得惡。好似張紙兒話齊： 周永康單野我有撚得簡？一邊係錄鳩插撚住我個閪一邊係成錄真槍指撚住我個頭，就算想唔收都唔得，行得出個房門都未必有命走。 結果佢嘔返哂堆黑錢出黎咪乜事都冇。至於氾爺擺明係軍部底以為後台夠硬就死撐，結果奶哂野而家擺明都係傾返掂條數算，始終氾冰冰國際有朵一野做瓜佢實在太難睇，同點搞都係中共自己冇面。

習種想搞影圈走資很久， 求其拍套戲就話十億八億 ,再吹收返幾百億，洗白白仲影過乜。國內就燒人仔， 外面就收港紙美金，你喜歡龍門點擺都得，再者一話拍片外國出數，你們懂的！！！！！！

厲害了我的黨

打劫？ 小學雞真係笑下算。
賣西可能賣到50億？

你估無陰陽罰款
面罰十億
底要奶屎眼 插網球

話走就走咩
依d大陸實mon實你

呢次真係要開齊八門先掂了

丞丞唔好有事

范冰冰資產就應該市值50億， 急住吐現10億。
撲水10億，姐係身家冇左20億

表面8億，疏通起碼幾倍錢，現在唔駛坐監喎！

而且國外資產可能只幾億，相信好快學小燕子去外國，叫做冇大部分身家交換

習大搞到中國清朝末年咁

根本就係
到時慢慢做生意做番起 還定d錢都洗唔哂

禁佢出境咩唔通

你地知唔知李晨咩背景？ 唔割隨時燒埋過去抄家。唔係涼薄，只係摟炒冇意思。
你唔怪得習種扯火，呢到比美國佬玩到佢頭到痕埋，個頭國內班仆街更係咁賣國走資，唔殺係老母一鑊勁o既班貪官唔會怕死。

仲打撚到工咩
做高官肉便器就得

陪習大大一晚， 可免億

件事本身一路都無消息
如果未解決 根本仲係可以唔公佈住

今日突然公佈既原因好簡單

就係范冰冰已經套左現找晒數 已經無事

照咁計 佢俾人查連埋套現找數都係三個零月 其實都算快

有無陰影罰款就是但啦 反正佢都發公開信講明自己會俾錢同無事

即係已經同中共拆掂數 否則唔會今日公佈

呢條八婆你估佢搵唔到錢？身過幾十億一定有

罰8億咁少， 起碼充公非法所得兼陪習大大一晚

如果無錢俾 中共唔會今日發佈消息 大家仲唔明?

軟禁都大把人試過啦
隔離post都話會收起人passport
我唔覺得會罰完錢佢就自由囉
一定限制佢好多野

就算佢比老闆同d 官屌，都唔係當時人直接比錢。
彈job 比佢，賺億億聲。

狗共通常食人地一半至六成身家
即係佢有18 至20 億身家左右

比左錢就放生架啦，你地唔好諗太多。 最少5年內唔會搞佢

9億濕濕碎啦屌

逃1.4億 罰8.83億
罰成6倍稅？

黨唔夠錢用 係時候共產

有無人知其實佢喺美國定中國？

一時一樣

全中國有幾多人有佢咁紅

如果屌西可代替罰錢
佢一定唔介意

但共匪又要免費屌又要罰錢

要捉幾多個范冰冰先夠填2000億

邊到都冇分別， 中共可以帶你坐洗頭艇

罰錢就 解決到唔駛坐
抵到爛

陪一晚
習生想要 佢貼錢爭住含

起碼要冰冰陪維尼熊

而家咪搞緊私人企業、房地產、演藝界

范冰冰咁多年幫人走資收黑錢
賠幾億冇事咪算好囉

上面一大班天真嬌，各級官員疏通，我相信佢已經起碼冇了5成至8成身家

仲有700萬港豬 全力發展一帶一路

公佈10億就真係10億咩
肯定全副身家 + 肉償
終身無得做幕前

撈唔返起啦， 冇人會比job 佢做幾年內。
過幾年40路， 搵錢能力大減。 范冰冰玩完

佢話10億姐
檯下面點止食你十億

聽講趙薇都做過類似的事
不過人地走得快晨早移左民

港豬要做大水喉射住大灣區呀

又冇佢咁張揚呢

食多十億又如何?
上面都有人講 如果未解決 共匪會唔會今日公佈?
反正本身件事本來就係秘密進行 幾個月黎無人知發生咩事

一日在中國， 一世都是中國人

搵fans 眾籌

呢招勁認錯還錢，放你出黎形象差左講你做明星冇做好公民形象，全國冇人敢搵佢一下收佢皮

睇下內文好難咩？

還有黨嘛

成百億身家，中政奸只罰佢幾億，但最近先出到國，你唔交返9成出來想出國？

養肥就劏

定下先傾掂數

唔會有job

金償定肉償

但佢只要仲係大陸揾食
大陸一樣可以抄到佢大陸資產
除非以後唔返大陸

發現你地谷精上腦
罰佢十億八億 全中國大撚把女正過呢個三四十路整容中女

趙薇好似一早移民新加坡

十億應該差唔多大半身家

真係好撚似，

我本身係愛國， 但習種由全城禁娼禁酒，再搞一帶一路到點著癲佬trump到貿易戰，太過自大而急功近利，結果樣樣都柒過關家姐。

先係完全搞死國內所有服務行業，再搞勞動法搞死埋o的廠，然後再搞宏調，仲話吹到要軟著陸，擺明係玩潔癖咁搞法幾多人陪住死。好啦乖乖捱下都算，明知未有足夠能力同美國佬鬥，係都急住人仔國際化，屌你擺明想搞美國佬個飯碗好啦而家係地真係發爛咋你點夠人玩？ 人地牌面牌底都硬過你， 美國佬再爆多次煲有全世界同佢一齊埋單， 中國一爆必定亡國，好啦而家撐又死投降又死，好似當年八國聯運咁，就算投降即係打開個屎忽比人隨便中出，冇眼睇。

依兩日應該好快上新聞聯播

素顏出嚟向黨道歉 認罪

前幾年做岐山條後宮，一定同各高官交換情婦啦，大把18歲或幼幼玩，駛玩老Ｘ

前幾年係中國出唔到國

呢場show即係話比你班撚樣知，唔好再走資， 唔係見一個殺一個。

難怪以前奶開共急急腳返來腥港搵錢啦

多數都係收咗再分返出嚟
真係佢食哂咩
早落哂啲官同老闆袋喇

有無人知係咪真係要攞塊西黎找數？好慘

貿易戰真係唔夠錢同人打

中國人食草都可以生存

大陸狗習近平共產黨又要殺人滅口

好像話大陸其實連一般打工仔都係陰陽合同
對外寫最低工資實收唔止
因為超過10萬月薪要交45%稅

而且佢身家話就話幾十億
但大部份應該樓黎
咁短時間要套現應該係放血價先甩到手

習帝要行番共產黨套
下一步到文革未

著草走啦

偷一億賠六億
抄家咩

大陸講嘅野信一成都多

首先對美帝雖遠必誅

范冰冰嗰段聲明講到自己要籌措資金

一套戲成億片酬？
我都想賣屎忽

一晚 天真過天真嬌
呢幾個月發生過啲咩自己諗， 邊度有得佢say， 係咪對支那黑暗程度有咩誤會

好多野都係吹大 等啲明星身價高啲

係啊, 王祖藍係大陸係二打六都咁既身家, 所以真係唔駛信架嘞

依家就唔駛打仗既，經濟打到你支爆囉
我覺得d人成日話人奧運個時個個話我是中國人好撚on9，屌你人會變，bin乜屍姐
正如democracy既core value係accountability, 佢唔掂你咪下次唔好投佢

大家估下下一個係邊位？馮導演？

革緊啦
小白臉又唔比上春晚

已經軟禁左3個月

美國搵佢

黃曉明

感覺好似美國搞中興咁

楊冪

唔好睇少佢，佢之前搵落唔少架，8億佢一定俾得起，不過之後會唔會移民就難講了

依三個月去咗邊
無人知，咁都叫軟禁

大陸會唔會比佢走啊

咪係，係大陸你要出境，就算有外國簽證都要公安部批准先得。

交左錢唔比佢走全世界都知啦
好地地荷里活影星一路唔出鏡

醒個班全部入晒外國籍，進攻退守都得

說好的王者回歸呢

現金應該真係冇咁多
大部份變晒樓/車/地/股票
賣得晒就有, 不過人地知你急要錢, 仲唔撳低一半價錢

桂民海

九億保平安，然後以後只做慈善活動洗底

愛國

中共有咩做唔出？劉曉波拎諾貝爾就全世界都知啦，咪一樣照拉坐監坐到死。

馮既機會大D, 不過佢呢排如果請纓拍下D厲害了系列應該可以俾少D

咁我覺得佢又未必絕路嘅，佢靠塊閪可以搵8億，放番佢出黎，由頭黎過，疊埋心水再做雞，幾年後，點都會搵到啲錢唔會餓死嘅！

大陸最紅，點會無8億

頂你, 窮撚係度擔心富豪點樣套現

其實大陸呢招算唔算德政？可以順便整治娛圈

有幾怪
逃稅x 罰款陪數，
逃稅要逃整數？

范婦人

啲咩「佢仲有大把錢」係咪腳軟緊嘅支港人
支那依家話罰得你9億幾
仲要天腳底都捉到你
啫係話畀你聽你冇後台呀
可能都有講支共知幾多嘢嚟嚇佢
仲要用逃稅名義
啫係同佢講以後都要醒醒定定
國家話加稅都要交足
你賺十蚊就畀返5蚊國家
他日國家再要9蚊你都冇得say no
開咗流
上面巴打都講過邊個再搵佢都可能俾人睇住一齊打
仲有邊個會搵返佢？節埋源

范冰冰一線主角都係3000萬

幾時到漿 王祖蝻 陳小春個d

而家黨唔要佢喎

得佢一個有錢？
共產黨得閒冇嘢做只捉一個星？
製片、經理人公司、出版個個都捉，邊個仲會畀到依個價佢？
唔會死嘅，3千萬變30萬囉，仲未計經濟俾支那搞到差咗，娛樂圈都係咪咁好搵都成問題
如果佢醒就賣定資產，他日支那又要收水佢都夠流動資金，資產減一大半，佢仲要交罰款畀支那都幾係嘢

三千萬唔夠多咩.......
呢D主角露下面, 然後好多用替身
仲有啊, 佢係製作公司, 直接收晒成套戲既預算, 個度先肥啊
佢地又係經理人公司, 下面既藝人又要抽佣, 真係FATFAT

賤賣既話 分分鐘冇左一半身家

比高官輪玩一晚當一日息

入中南海找數

話就話罰8億 有無賠到都唔知啦 劇本應該係佢潛水一年半載 扮哂低調做愛國慈善show 之後又拍返套戲搵打手吹捧下就又紅返

下一個係佢就好

3000萬當然多，但樓上話二億片酬就太誇

二億應該係半億片酬+票房分紅, 無可能未上畫就俾兩億你
收得兩億而家應該只有吳京可以

要中出肉便器多少次？

咁都係，交咗錢都唔一定有自由嘅，反正多佢一個唔多，少佢一個唔少，就算真係肯放佢，都唔關我哋事啦！

佢應該海外冇資產

殺 雞 儆猴

戰狼2佢應該落袋6～8億

一早有啦我諗
范冰冰只係拎嚟祭旗
佢俾人捉唔代表其他人冇
支那搞咁大壇嘢為一個女人嘅8億？

你個佢消失其間有冇俾人屌過

我估最少一日三個
玩到殘先放

為國捐軀($+body)

搞埋馮小剛唔該
生得佢咁樣衰
之前仲要言之鑿鑿話冇陰陽合同呢樣野

幾時又拍片認罪道歉
嗰啲應該係真情流露唔係演技

Fb見到笑到仆街

罰完仲點出黎拍

個個都屌夠 咪放返你出黎囉

生多幾塊閪都未夠用

差唔多10倍

一車車大陸人更加優才計劃入港避稅

特登搵咗個有軍人後台嘅李晨做男友都保唔住，因為中共依家真係好等錢使，又要打貿易戰

呢個男友唔係好掂

CRS, 除非你係香港搵夠移去歐美啫

李晨呢？？

吳京咁高

岩呀
當佢有十億資產
8億都係個啲不動產/房地產
都要搵到有條友肯嘔血幫佢接手
賤賣另計

落哂袋先黎整治？呢單野一出，其他人都雞飛狗走啦